除左612星火燕子生命蘋果立場 仲有咩課金推介

暫時課左3千蚊比上面
睇大家有無推介

攬炒，三不投

已課

希望大家收到一萬蚊都拎返一千蚊出黎課金
200萬人當有100萬有能力捐一千蚊
成個抗爭陣營都即刻多左10億

推

想課去台灣，應該課邊度？

中科
傳真社
民權觀察
好鄰舍北區教會

等手足解答

千個爸媽 （傑斯頻道）

告689基金😂

攬炒巴

Hong Kong Watch

好鄰舍

獨媒

喺隔離post搬過黎：

HK Watch

攬炒團隊經費

美國HKDC

HKFree Press HKWatch

保護傘

三不投唔係攬炒，係幫中共。